[集思廣益]一人一樣淘寶最騎呢嘅嘢

無論係自己買定”我朋友”買都可以分享下
聽人哋講過好笑騎呢嘅都可以講下